PassageID: 0
Passage: Slepian was  one of only three doctors who  ((performed))   abortions in the Buffalo, N.Y., area, and harassment and threats against him by anti-abortion groups had become  routine over  the past decade . He  [[persevered]]   through courage and a belief in the right of his patients to choose  whether to bear  a child.

Questions:
QuestionID: 0
Question: When did the event within double soft parentheses i.e. ((.)) happen with respect to the event within double square brackets i.e. [[.]]: before/after/simultaneous/vague?
Answer: before
Explanation: The doctor had been performing abortions even before the threats began, through which he persevered.

--------------------------------------------------
PassageID: 1
Passage: Elian has been at the center of an international tug-of-war since he was  ((rescued))   off the coast of Florida in late November . His mother was among 11 people who died  after they boat  [[sank]]   during the attempted crossing  from Cuba to the United States.

Questions:
QuestionID: 0
Question: When did the event within double soft parentheses i.e. ((.)) happen with respect to the event within double square brackets i.e. [[.]]: before/after/simultaneous/vague?
Answer: after
Explanation: Elian was rescued after the boat sank.

--------------------------------------------------
PassageID: 2
Passage: On Monday , Spitzer  ((called))   for Vacco to revive  that unit immediately, vowing  that he would do  so on  his first day  in office if elected .Goldstein, who said  it was  ``thoroughly, thoroughly possible'' that the issue would surface  in Spitzer's advertisements, defended  the use of the issue by  [[noting]]   that the attorney general has  direct impact on the issue of clinic access.

Questions:
QuestionID: 0
Question: When did the event within double soft parentheses i.e. ((.)) happen with respect to the event within double square brackets i.e. [[.]]: before/after/simultaneous/vague?
Answer: before
Explanation: The call was made before the observation was made.

--------------------------------------------------
PassageID: 3
Passage: Clark, the Erie district attorney,  ((said))   afterwards that investigators think  the doctor's killer buried  the rifle in  the days before  the shooting , unearthed  the weapon to fire  the fatal shots, then hurriedly reburied  it and fled .The 44-year-old Kopp, who in FBI photographs  [[appears]]   as gaunt and scruffily bearded and whose last known addresses were  in Vermont and New Jersey, emerged  as the focus of the investigation within two weeks  of the slaying.

Questions:
QuestionID: 0
Question: When did the event within double soft parentheses i.e. ((.)) happen with respect to the event within double square brackets i.e. [[.]]: before/after/simultaneous/vague?
Answer: after
Explanation: The photographs were from before the investigation during which the statement was made began.

--------------------------------------------------
PassageID: 4
Passage: Clinton  ((said))   in his weekly  radio address."To  [[turn]]   our backs on those taking  risks for peace, to weaken  our opposition to terrorism -- that would give  terrorism a victory it must not and will not have," the president said.

Questions:
QuestionID: 0
Question: When did the event within double soft parentheses i.e. ((.)) happen with respect to the event within double square brackets i.e. [[.]]: before/after/simultaneous/vague?
Answer: vague
Explanation: The turning of backs is spoken of hypothetically. 

--------------------------------------------------
PassageID: 5
Passage: Scharping, ending  a two-day visit ,  ((said))   Poland was well prepared  to join  the alliance. Germany has  [[been]]   a strong advocate of Poland's access to NATO, saying  it will serve  European security and stability.

Questions:
QuestionID: 0
Question: When did the event within double soft parentheses i.e. ((.)) happen with respect to the event within double square brackets i.e. [[.]]: before/after/simultaneous/vague?
Answer: after
Explanation: Germany has been offering support since long before it was decided that Poland could join NATO.

--------------------------------------------------
PassageID: 6
Passage: The Cypriot government Saturday  strongly condemned  two terrorist bomb attacks  in Kenya and Tanzania Friday ,  ((calling))   them an "atrocious crime."In a condolence telegram to U.S. President Bill Clinton, President Glafcos Clerides condemned  the terrorist acts  and  [[extended]]   his sympathy to the victims' families.

Questions:
QuestionID: 0
Question: When did the event within double soft parentheses i.e. ((.)) happen with respect to the event within double square brackets i.e. [[.]]: before/after/simultaneous/vague?
Answer: before
Explanation: The offer of support was extended only after the condemnation of the terror attacks.

--------------------------------------------------
PassageID: 7
Passage: Suspected bombs  ((exploded))   outside the U.S. embassies in the Kenyan and Tanzanian capitals Friday , killing  dozens of people, witnesses said .The American ambassador to Kenya was among hundreds injured , a local TV  [[said]].

Questions:
QuestionID: 0
Question: When did the event within double soft parentheses i.e. ((.)) happen with respect to the event within double square brackets i.e. [[.]]: before/after/simultaneous/vague?
Answer: before
Explanation: The explosion happened before it was reported on TV.

--------------------------------------------------
PassageID: 8
Passage:  In the years  that followed , the guerrilla fighters waged  war on the troops of dictator Fulgencio Batista,  ((declaring))  victory on Jan. 1, 1959  when Batista  [[fled]]   the country.

Questions:
QuestionID: 0
Question: When did the event within double soft parentheses i.e. ((.)) happen with respect to the event within double square brackets i.e. [[.]]: before/after/simultaneous/vague?
Answer: after
Explanation: The victory was declared as a result of Batista fleeing.

--------------------------------------------------