PassageID: 0
Passage: He succeeds James A. Taylor, who stepped down as chairman, president and chief executive in March for health reasons. How often are chief executives typically replaced?

Questions:
QuestionID: 0
Question: Is this the answer: every 10 weeks?
Answer: no
Explanation: Most chief executives keep their positions for years.

--------------------------------------------------
PassageID: 1
Passage: Other times, they play a game with Quack where they wave at Quack and laugh. How often do they play a game with Quack ?

Questions:
QuestionID: 0
Question: Is this the answer: they play every other early morning?
Answer: yes
Explanation: They must play be playing the game with the quacks in the morning to be able to see them.

--------------------------------------------------
PassageID: 2
Passage: The bear looked up at the girl and it was almost as if he was smiling at her. When did the bear smile at the girl?

Questions:
QuestionID: 0
Question: Is this the answer: when it walked away?
Answer: no
Explanation: The bear smiled when it looked up at the girl.

--------------------------------------------------
PassageID: 3
Passage: In January 1785, Hamilton attended the second meeting of the New York Manumission Society (NYMS). How often is the meeting of NYMS held?

Questions:
QuestionID: 0
Question: Is this the answer: the meeting of nyms is held twice a week?
Answer: no
Explanation: Since Hamilton had attended the only second meeting, their meeting could not have happened frequently.

--------------------------------------------------
PassageID: 4
Passage: About 30% of Ratners's profit already is derived from the U.S. How long did it take to make profit?

Questions:
QuestionID: 0
Question: Is this the answer: 1 days?
Answer: no
Explanation: Most companies take several years to make profit.

--------------------------------------------------
PassageID: 5
Passage: After dinner, he went to look for Max one last time before he had to take a bath and go to bed. When did he go to bed?

Questions:
QuestionID: 0
Question: Is this the answer: 10 p.m?
Answer: yes
Explanation: Most people have dinner at around 9 pm.

--------------------------------------------------
PassageID: 6
Passage: Then they laid down on some towels and enjoyed the sun. How often do they lay down and enjoy the sun?

Questions:
QuestionID: 0
Question: Is this the answer: always?
Answer: no
Explanation: If it was a regular thing, they would probably not enjoy it. 

--------------------------------------------------
PassageID: 7
Passage: Search "Emiliano Malaquez" and you'll find he's a master of the "captured moment" school of sculpture. What does Emiliano Malaquez do after he finishes a sculpture?

Questions:
QuestionID: 0
Question: Is this the answer: he places it on exhibition?
Answer: yes
Explanation: Once a sculptor is done sculpting, the sculpture is usually displayed at an exhibition.

--------------------------------------------------
PassageID: 8
Passage: Pushkin gradually became committed to social reform and emerged as a spokesman for literary radicals. How long did it take for Pushkin to commit to social reform?

Questions:
QuestionID: 0
Question: Is this the answer: three days?
Answer: no
Explanation: Since he did it gradually, it probably took several weeks or months.

--------------------------------------------------


