PassageID: 0
Passage: Perspective: Artefacts are enriched by being viewed in their place of origin

Questions:
QuestionID: 0
Question: Claim: Cultural property residing in museums must be returned to its place of origin. Does the perspective support or undermine the claim? Answer with: supports, undermines or not a valid perspective.
Answer: supports
Explanation: Returning cultural artifacts to their places of origin would enrich them.

--------------------------------------------------
PassageID: 1
Passage: Perspective: A resource treasure for humanity

Questions:
QuestionID: 0
Question: Claim: Antarctica Should Be Opened Up For Resource Exploitation. Does the perspective support or undermine the claim? Answer with: supports, undermines or not a valid perspective.
Answer: supports
Explanation: Antarctica could potentially contain treasure for humanity.

--------------------------------------------------
PassageID: 2
Passage: Perspective: Same-sex couples should have access to the same benefits enjoyed by heterosexual married couples.

Questions:
QuestionID: 0
Question: Claim: Same sex relationships should have the same legal status as heterosexual relationships under EU law. Does the perspective support or undermine the claim? Answer with: supports, undermines or not a valid perspective.
Answer: supports
Explanation: Same legal status would ensure the same benefits.

--------------------------------------------------
PassageID: 3
Passage: Perspective: “Under God” is part of American tradition and history

Questions:
QuestionID: 0
Question: Claim: Remove the words "under God" from the American Pledge of Allegiance. Does the perspective support or undermine the claim? Answer with: supports, undermines or not a valid perspective.
Answer: undermines
Explanation: Removing the words “under God” from the Pledge would be a distortion of American history.

--------------------------------------------------
PassageID: 4
Passage: Perspective: Oil = Rentier economies = weak internal cohesion

Questions:
QuestionID: 0
Question: Claim: Resources have a negative influence on foreign policy in the Middle East. Does the perspective support or undermine the claim? Answer with: supports, undermines or not a valid perspective.
Answer: supports
Explanation: Resources can lead to weak internal cohesion.

--------------------------------------------------
PassageID: 5
Passage: Perspective: Uses of free speech motivated by personal gain should still be protected.

Questions:
QuestionID: 0
Question: Claim: Limit the free speech rights of corporations that are granted legal personhood. Does the perspective support or undermine the claim? Answer with: supports, undermines or not a valid perspective.
Answer: undermines
Explanation: If free speech is to be protected, it cannot be limited.

--------------------------------------------------
PassageID: 6
Passage: Perspective: Redistributing wealth to balance the inequality of income disparity

Questions:
QuestionID: 0
Question: Claim: Basic income tax should be abolished. Does the perspective support or undermine the claim? Answer with: supports, undermines or not a valid perspective.
Answer: undermines
Explanation: Income tax is one mechanism through which wealth is redistributed to bridge disparity.

--------------------------------------------------
PassageID: 7
Passage: Perspective: Police body cameras decrease the safety of police officers and negatively affect their physical and mental health.

Questions:
QuestionID: 0
Question: Claim: Police body cameras should be allowed. Does the perspective support or undermine the claim? Answer with: supports, undermines or not a valid perspective.
Answer: undermines
Explanation: Allowing police body cameras could affect the police both physically and mentally.

--------------------------------------------------
PassageID: 8
Passage: Perspective: Government was required to drive through major changes such as drives for equality within society, universal education, and preservation of the environment. Mostly in the teeth of big business

Questions:
QuestionID: 0
Question: Claim: Government must be Big and Beefy. Does the perspective support or undermine the claim? Answer with: supports, undermines or not a valid perspective.
Answer: supports
Explanation: Only if the government is big and beefy can it drive through major changes.

--------------------------------------------------



