PassageID: 0
Passage: Perspective: All high schools accepting state funding should accept military recruiters once a year

Questions:
QuestionID: 0
Question: Claim: It should be allowed to have military recruitment in schools. Does the perspective support or undermine the claim? Answer with: supports, undermines or not a valid perspective.
Answer: supports
Explanation: State funded schools should be allowed to have military recruitment.

--------------------------------------------------
PassageID: 1
Passage: Perspective: Development from within

Questions:
QuestionID: 0
Question: Claim: Nollywood could be an effective instrument to change perceptions of Africa. Does the perspective support or undermine the claim? Answer with: supports, undermines or not a valid perspective.
Answer: supports
Explanation: Nollywood can bring changes from within.

--------------------------------------------------
PassageID: 2
Passage: Perspective: The loss of funding would destabilise and radicalise Palestine.

Questions:
QuestionID: 0
Question: Claim: The EU, USA and other western donors should not fund any Palestinian government in which terrorist organisations participate. Does the perspective support or undermine the claim? Answer with: supports, undermines or not a valid perspective.
Answer: undermines
Explanation: The western donors stopping funding could lead to destabilisation and radicalisation of Palestine.

--------------------------------------------------
PassageID: 3
Passage: Perspective: It  sanctions and encourages 'Islamophobic' panics and promotes the excessive 'securitisation' of the globe

Questions:
QuestionID: 0
Question: Claim: Hosting the Olympic Games is beneficial. Does the perspective support or undermine the claim? Answer with: supports, undermines or not a valid perspective.
Answer: undermines
Explanation: Olympic Games encourage Islamophobia in the name of securitisation.

--------------------------------------------------
PassageID: 4
Passage: Perspective: Terrorism is relative

Questions:
QuestionID: 0
Question: Claim: Terrorism can be justified. Does the perspective support or undermine the claim? Answer with: supports, undermines or not a valid perspective.
Answer: supports
Explanation: Anything that is relative can be justified by taking a different perspective.

--------------------------------------------------
PassageID: 5
Passage: Perspective: The United Nations has a responsibility to prevent genocide and mass atrocities.

Questions:
QuestionID: 0
Question: Claim: The United Nations has a responsibility to protect. Does the perspective support or undermine the claim? Answer with: supports, undermines or not a valid perspective.
Answer: supports
Explanation: Preventing genocide and mass atrocities is a form of protection.

--------------------------------------------------
PassageID: 6
Passage: Perspective: people have the right to smoke

Questions:
QuestionID: 0
Question: Claim: Smoking should be banned in public places. Does the perspective support or undermine the claim? Answer with: supports, undermines or not a valid perspective.
Answer: undermines
Explanation: Banning smoking in public places would violate peopleâ€™s right to smoke.

--------------------------------------------------
PassageID: 7
Passage: Perspective: High Speed Rail is Better Than Air Travel

Questions:
QuestionID: 0
Question: Claim: Create a National High Speed Rail System in the U.S. Does the perspective support or undermine the claim? Answer with: supports, undermines or not a valid perspective.
Answer: supports
Explanation: High speed rail would benefit the US.

--------------------------------------------------
PassageID: 8
Passage: Perspective: Freedom of speech

Questions:
QuestionID: 0
Question: Claim: Social disgust is legitimate grounds for restriction of artistic expression. Does the perspective support or undermine the claim? Answer with: supports, undermines or not a valid perspective.
Answer: undermines
Explanation: Social disgust is not a good enough reason to curtail freedom of speech.

--------------------------------------------------



